今朝訓醒，我以為隻手就咁完左

我訓覺個陣無意識將隻右手放左上枕頭（個頭上啲），有一下醒左發覺怪怪地，隻右手冇晒反應，用隻左手拎返隻右手落黎個下好彩啲血都沖得返落去

我試過幾廿次啦
隻手仲喺度

我成日都係咁 又係一隻手拎返另一隻手落黎 個feel好好笑

我試過訓訓下醒咗
隻手壓住無血到 痺到要另一隻手托起

仲要拎返落黎個陣隻手一直狂充血，個感覺好過癮，但都怕會唔會成晚都冇郁第二朝壞死

右手放左上枕頭，完左
咁左手有冇放右下枕頭，完右?

咁撚幽默 笑死我

我都試過 仲要打鳩隻手同R痕 個感覺好撚正

不過一有返血就好撚痺 好辛苦

反而想知壓幾耐先會岀事

年中都有幾次啦

種感覺真係幾恐怖
連握實都握唔到要用另一隻手摸嗰種feel好詭異
好似摸緊陌生人隻手咁 我試過用黎摸自己塊臉個感覺仲恐怖

唔好講握拳頭，我直程好似個身冇右手咁，拎起隻手真係似執殘肢咁

cls 我以為得我會咁
我一星期起碼兩次

有冇人解釋到 點解冇血到手咁耐到冇事

因為唔係冇係唔夠多啫

我試過右手拎隻左手落黎果時，左手一野中左埋個鼻到

試過一次
嚇到瀨屎
叫女朋友幫我拎番隻手落黎

朝早訓醒隻手痺到無知覺

試過兩次，
兩次都係發夢自己冇咗隻手，然後醒返先發現責住咗隻手痺晒

諗返起低俗喜劇詹瑞文講果個笑話

我都試過 第一次發現隻手原來咁重

我試過
我用我另一隻手摸到啲肉
又未訓醒曬
以為有生物爬左去我到
嚇到大叫

女朋友

我今朝連痺既感覺都冇，拎起係好凍

試過右腳係咁
一起身成個人扒左落地
好似拖住木頭咁
完全無知覺
嚇到仆街
隔左一陣先開始痺同感覺到有血流入去
完全體會到下身無感覺既日幾慘

你試下向手背方向拉d手指

d肉都撕開咁齊

試過好多次 最後都冇事
我成日諗身體係會有機制令你醒得切呀
定真係會有可能壓到廢咗隻手

d 血一次過pump 返去隻手嗰下，個感覺難以形容

即刻拎黎打飛機 得既記得比錢

但係點收錢呢？你知啦打飛機既人好撚蠱惑架嘛

真係會嚇死
仲要夜晚睇唔到

有聲

試過
個時仲未訓醒 好似無左隻右手咁 渣住隻手fing下fing下 隻手掌又垂左落黎跟住fing 玩多一陣放返低繼續訓
之後醒左先識驚

我都試過...嚇到以為隻手癱咗...

咩笑話

佢話唔係冇血 係神經問題

我反而覺得訓訓下失重心嚇醒果下辛苦d
心跳勁撚快

試下兩隻手都放上去

我今朝就係咁 沖得好行

另一隻手

我就係攰到仆街既時候好大機會發生

fing黎fing去真係好過癮
有次大力得濟隻手撞到牆好大聲但完全冇feel

一個月總會有一兩次，真係好鬼痺

梗係唔係冇血到 冇血到你隻手死咗啦

有一排幾乎日日都會發生
隻手好似完全無支覺
用另一隻手fing幾fing就會有返支覺同開始痺

我印象中好似打過落自己塊面到